聖誕出租男友現正開放報名！反應熱烈！額滿即止！

好快又到一年一度既聖誕節啦
各位單身絲打見到情侶一對對👫👫👫
係咪好想身邊有個男朋友 陪你共度佳節呢
機會黎啦！！
想搵大隻靚仔型撚浮雲哥做出租男友既你 已經冇時間再猶疑 即刻報名啦！！

💲💲收費表💲💲
請我食飯=$500
請我睇戲=$1000
一齊行街=$50/分鐘
攬住你畀溫暖你=$6/秒

靚女九折
大波靚女半價
白滑眼鏡細粒大波靚女毒絲免費

根據過往經驗 每年反應都非常熱烈
要報名就快手啦 遲左又要等一年架啦
希望各位都有個開開心心既聖誕節

推 最衰聖誕唔得閒
如果我係女我都會鳩衝

agger

即刻收到幾個pm

karen

多謝數字哥支持

普通女仔 唔畀去

男人ok?

大隻靚仔可以入後備名單

咁我可以了

真

你好型

我係

收唔收兵

雞？

留tg ok?

靚女？

毒絲

pmed

搵食啫

毒絲都呃

真係pm左

Ok收到了

又幾好笑

高汁

大隻型男ok?

我報

全部有棍

十卜

hi 仲記唔記得我

巴打係咪都ok？

你仲記得我

搵到毒絲可以介紹嚟未

一個都搵唔到

9 日都搵唔到

有無興趣去玩tg gp

男既去唔去得

得呱

留名
利申肥醜

到時成班棍撞棍

係咪報名

咁你玩唔玩

多唔多靚仔先

報名

你咁靚都要報

處絲想比你屌閪同含你撚幾錢？

利申：catgirl咁樣

一齊食肉啦

好呀
不如我地邊食肉邊做愛囉？

不如我地 做愛囉

男仔收費一樣？

大隻靚仔免費

係呀 肥醜會唔會額外收費

你唔係有男朋友架咩

鳩嗡下啫 唔好咁認真啦

認真post黎

幫推!!

哈哈笑死我

報名？

no. gor

just download back lihkg

數字哥

沉咗個幾禮拜
呢排點呀浮雲哥

大撚撚 幾時食雞煲

冇女

返教會

聖誕搵人一齊過
唔收錢

有冇得租你老母個閪？

唔想識耶西

我都想有女租我
可倒貼五百請埋你食飯

ptgf

肥底無波lm

我驚唔接我生意

利申 柒頭

畀多啲錢就得

Catgirl身型 係咪接單

都想見識下

奶濕疹幾錢一個鐘先

唔接啦

我係靚仔可唔可以收貴D 好等錢洗 乜單都接

免費ok?

gay佬受唔受

有無樓豬圖呀
靚仔先好收錢OK？

報左名先

出到黎之後係金鐘毒撚咪死撚得

你係欣宜catgirl我都死撚得姐 大家都要承受風險

因為唔係欣宜Catgirl所以先驚自己死撚得

到時咪走 唔通我捉住你咩

認真post

我好認真

樓豬幾高呀

矮撚

等等
我好似認得你個名
第三個見面既Post呀Ching

咁有緣仲唔即刻報名

不了
驚幻想破滅
我係呢邊覺得樓豬會係一米8既大隻靚仔
如果一出黎發覺係又毒又矮又樣衰咁就慘

人生唔可以只係靠幻想

唔好咁堅持
其實我係金鐘毒撚

起雙飛受唔受？
好lonely

咁岩啦大家毒撚出黎圍爐取暖啦

留tg啦仲問

其實我係有女朋友既毒撚

有無白汁司華力腸同豆漿先

專登上黎笑我？

有材料 但你要自己整

係呀係呀
咁岩見到個單身既

呢到唔歡迎你

Why

好多單身毒絲都好慘架

絲打？

我要保護晒佢地

算吧啦

好多毒絲暗戀我架

Who？
有自信既毒撚最恐怖

真 我都遇過幾個 見到都想調頭走

其實講緊你

可能真係180大隻靚仔

連登鬼有正常男仔

識唔少型撚上連登 間唔中係街都會見到
可能你太矮睇唔到啦

唔知點解有種心虛既Feel
你唔係見到我呀麻

自信毒撚最可怕

唔齊人 食黎托柒

？唔明
講白D

你咁叻你明既

What7yousay？？？
真係唔明

你好型 明未

算啦

有丁絲打留名

大波靚仔報名

佢係前者

你同樓豬神交過啦？

吹奏完未

我幫襯過

唔講大話

無丁絲？

有鳩巴

佢點夠你嚟

蜘蛛仔好勁架

Pm左你
唔使過lonely Christmas
利申毒絲

係報名就留tg

好可怕 成班男人交換TG....

join？

tg : beautifultoxicsee12345

認真，有興趣

利申：30cm大雕

呃我